鄒家成將於今晚獲釋 額外再交一萬元保釋金

鄒家成 Owen Chow

鄒家成將於今晚獲釋，惟須額外再交一萬元保釋金。
多謝大家關心🙇‍♂️

好似話吿埋01-07-2019暴動

警方消息指，今日下午在青衣拘捕一名24歲姓鄒本地男子，涉嫌2019年7月1日，與一批反修例示威者參與暴動、刑事毀壞、串謀刑事毀壞，以及進入或逗留在會議廳範圍